100%成功:教大家低價買起人命方法

第一步，是但搵間賣魚嘅舖頭，之後:問金魚賣幾錢?接住就可以問:咁你呢?佢就會開價比你

因為佢以為你買錦鯉魚呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

求賜酒

哈

超

大家係咪笑到打唔到字

高汁

屌你老母
仲低汁過郎郎

認真
9/10 ，keep going

繼續笑

睇左3,4次先get 到

好笑過樓主

唔錯

屌你on9仔

樓主係咪成日同屋企人搏嘴？

關咩事

笑撚左

一個二個偷偷留下負皮就走